獻花俾梁義士

你喺天堂好嗎？

希望我哋有一日可以做到你仲未做完嘅嘢